每月派息黎講

AGNC算唔算最屈

利申：用黎養車

冇人

洗唔洗俾30%withholding tax先？

O有冇睇過

我有o stag epr main sjr 都係每月派

但其實美股都係季派開其實唔係差太遠

呢隻野係做咩

想高啲yield

mREIT MBS CRT 個啲

扣埋30%都唔係好多 買hseb 算

hseb有被call風險，現價入有可能蝕，真係唔敢太重注

30%税非美國居民有無可能claim得返？

$19.2

好重注?

未能買

你個post廿日前開

hseb 已被called

同問